lihkg.na.cx 憑咩放廣告?

: 放廣告無問題, 有錢齊齊揾
: 屌你分薄官網人流點計先

開善堂都要收支平衡㗎

高登問題要重演？

係

太垃圾
d post都show唔到

仲有人用佢㗎?

關你撚事咩

唔鐘意？你未唔好撚上黎羅

一場笑話